覺唔覺D街頭sales好低賤

講緊d ngo/保險/健身sales,逢人就埋去想搵笨柒,見倒有D女個樣好眉好貌,走埋黎想攞著數,我即刻擺一副不屑一顧既樣跟住用身位檔住佢地,睇見佢地垂頭喪氣個樣我即刻連自信都提升埋,靚女又點咪又係要做最低賤工

但係話幾好搵

手

永遠都當睇唔到佢地，同我講乜都我有我行佢有佢講

要做到好冇良心囉，呃人呃到盡

人地一日10k

邊有咁易sell 呢D不設實際既野當香港人傻架咩,就算係sell其他正路野都大把人開唔倒單啦,做呢D不嬲9個搵唔倒食,1個賺到fat fat

好搵

籌款助理
HKD 13k - HKD 18k /月
要求： 經驗學歷不拘 ，你只需要
喜歡戶外工作
擁有良好的溝通技巧和表達能力
有禮、積極主動、熱愛團隊工作
職責：
代表慈善團體，向公眾講解和推廣慈善機構的理念和工作
協助策劃、推行籌款活動，於戶內 / 戶外招募慈善團體每月捐款計劃支持者
薪酬和福利：
全職每月薪酬達HK$13,000 - HK$18,000 或以上
新人獎金高達HK$4,800
無須輪班，每星期5天工作，每天工作7小時
銀行假期、 有薪年假可達16天 、生日假期、生理假期
醫療津貼、飲品津貼、閱讀津貼、表現獎金、介紹人獎金等
定期員工康體活動、海外旅遊
定期參與慈善機構活動和聚會
專業在職培訓
良好晉升機會
參與海外考察和交流

應該無底薪,或者底薪就係果個咩新人獎金高達HK$4,800

3台sales最撚低賤
靠偷呃拐騙搵食